[1q題] 知唔知咩動物最仆街?

知唔知咩動物最仆街?
我諗咗成晚 我唔信有人會秒到我
2頁開估

布穀鳥
因為成日"仆街~仆街"咁叫

9up

錯 但我欣賞你份勇氣

人
因為有個叫陳X佳嘅人

錯

金趐仆街鳥

我

雀仔

無腳雀仔，因為企唔到，落地就直接仆街

鸚鵡 因為鸚鵡鸚鵡鸚鵡鸚鵡讀快d會變左仆街

無咁簡單

錯啊

nonono 我心目中嘅答案比呢個勁一萬倍

蟻 因為_ _ _ _ _

人
因為仆街周瑜周街仆

jm9
between 錯

咁開心不如打和啦 Super

見一個block一個

成班辣殺
答案係猴子 因為猴子偷桃
因為偷圖正仆街

冇人理